{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66724&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬그랑나랑스파&풀빌라"
    },
    "text": "グランナランプールビラは、各客室ごとに個別プール、個別スパ、個別テラスバーベキューを楽しむことができる宿です。ここはカップルをはじめ、家族や子供と一緒に幸せな時間が過ごせる場所です。周辺には南怡島船着場が徒歩3分の距離に位置しており、ザラ島までは車で0分、フランス村までは車で24分で到着できます。客室内では喫煙が禁止されており、ペット同伴の宿泊はできません。定員は2名様であり、人数を追加する場合には追加料金が発生し、バーベキュー場およびお湯の費用は当日現地で決済する必要があります。チェックインは午後5時以降、チェックアウトは午前11時です。宿泊施設内に無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙であり、駐車も可能です。各客室ではジェットスパを無料で利用でき、個別プールも完備しています。プールはぬるま湯を使用しており、利用時間が制限されず、水着とラッシュカードを着用してください。また、各客室ではOTTサービスの利用が可能であり、ネットフリックス、ユーチューブ、ティービング、ディズニー+など多様なチャンネルを視聴することができます。また、アコンプレッションと脱水機も備えています。 バーベキュー施設は遠赤外線グリルバーベキューのレンタルが可能であり、全客室で個別バーベキューも可能です。ハーブソルトと塩も用意しており、年中利用できる個別バーベキュー場があります。 ただし、火災を防止するために火災発生の危険性が大きいものは使用できず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。その他の確認事項はペンションの運営状況によって変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランナランプールビラはどのような宿ですか？",
            "answer": "グランナランプールビラは、各客室ごとに個別プール、個別スパ、個別テラスバーベキューを楽しむことができる宿です。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島船着場が徒歩3分の距離に位置しており、ザラ島までは車で0分、フランス村までは車で24分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、グランナランプールビラではペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、グランナランプールビラでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "各客室ではジェットスパを無料で利用でき、個別プールも完備しています。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラではどのようなチャンネルが視聴できますか？",
            "answer": "各客室ではOTTサービスの利用が可能であり、ネットフリックス、ユーチューブ、ティービング、ディズニー+など多様なチャンネルを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、グランナランプールビラではバーベキュー施設のレンタルが可能であり、全客室で個別バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラのバーベキュー利用には制限はありますか？",
            "answer": "火災を防止するために火災発生の危険性が大きいものは使用できず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。また、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラのオンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。また、プールの運営も天候やペンションの状況により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 605
    }
}